(this.webpackJsonpposts=this.webpackJsonpposts||[]).push([[0],{11:function(e,t,s){"use strict";s.r(t);var r=s(1),n=s.n(r),i=s(4),c=s.n(i),o=(s(9),s(2)),a=s(0);var x=function(){var e=[{questionText:"\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043f\u043e\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0435 \u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0442\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u0438 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0438",answerOptions:[{answerText:"26 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u043b\u0435\u0442 \u0442\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434",isCorrect:!0},{answerText:"30 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u043b\u0435\u0442 \u0442\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434",isCorrect:!1},{answerText:"24 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u043b\u0435\u0442 \u0442\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434",isCorrect:!1},{answerText:"28 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u043b\u0435\u0442 \u0442\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434",isCorrect:!1}]},{questionText:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434 \u0441\u0442\u0430\u043b \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0439 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0438\u0446\u0435\u0439 \u0412\u041a\u041b? ",answerOptions:[{answerText:"\u041f\u043e\u043b\u043e\u0446\u043a",isCorrect:!1},{answerText:"\u041d\u043e\u0432\u043e\u0433\u0440\u0443\u0434\u043e\u043a",isCorrect:!0},{answerText:"\u0422\u0443\u0440\u043e\u0432",isCorrect:!1},{answerText:"\u041f\u0438\u043d\u0441\u043a",isCorrect:!1}]},{questionText:"\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0433\u043e\u0434\u0443 \u0432 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0445 \u0432\u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0435 \u0443\u043f\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u043b\u0441\u044f \u041f\u043e\u043b\u043e\u0446\u043a? ",answerOptions:[{answerText:"859",isCorrect:!1},{answerText:"884",isCorrect:!1},{answerText:"894",isCorrect:!1},{answerText:"862",isCorrect:!0}]},{questionText:"\u0421 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e \u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0420\u0435\u0447\u044c \u041f\u043e\u0441\u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0443\u044e?",answerOptions:[{answerText:"\u0411\u0435\u0440\u0435\u0441\u0442\u0435\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0443\u043d\u0438\u044f",isCorrect:!1},{answerText:"\u0412\u0430\u0440\u0448\u0430\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440",isCorrect:!1},{answerText:"\u041b\u044e\u0431\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0443\u043d\u0438\u044f",isCorrect:!0},{answerText:"\u041f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0442",isCorrect:!1}]},{questionText:"\u0427\u0442\u043e \u043e\u0437\u043d\u0430\u043c\u0435\u043d\u043e\u0432\u044b\u0432\u0430\u043b \u0411\u0440\u0435\u0441\u0442-\u041b\u0438\u0442\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0438\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440?",answerOptions:[{answerText:"\u041f\u0435\u0440\u0435\u0432\u043e\u0434 \u0421\u043e\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0430\u0440\u043c\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u0443 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u043e-\u0412\u0435\u043d\u0433\u0440\u0438\u0438",isCorrect:!1},{answerText:"\u0412\u044b\u0445\u043e\u0434 \u0421\u043e\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0438\u0437 \u041f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0439 \u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0432\u043e\u0439\u043d\u044b",isCorrect:!0},{answerText:"\u041e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0439 \u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0432\u043e\u0439\u043d\u044b",isCorrect:!1},{answerText:"\u0412\u044b\u0445\u043e\u0434 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0438 \u0438\u0437 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438",isCorrect:!1}]},{questionText:"\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0431\u044b\u043b\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0437\u0433\u043b\u0430\u0448\u0435\u043d\u0430 \u0411\u0421\u0421\u0420?",answerOptions:[{answerText:"1 \u044f\u043d\u0432\u0430\u0440\u044f 1919",isCorrect:!0},{answerText:"3 \u0438\u044e\u043b\u044f 1921",isCorrect:!1},{answerText:"7 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f 1917",isCorrect:!1},{answerText:"19 \u0441\u0435\u043d\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f 1921",isCorrect:!1}]},{questionText:"\u041d\u0430\u0437\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0434\u0435\u043d\u044c, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u0430 \u0441\u0432\u043e\u044e \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c",answerOptions:[{answerText:"23 \u0430\u0433\u0443\u0441\u0442\u0430",isCorrect:!1},{answerText:"27 \u0438\u044e\u043b\u044f ",isCorrect:!0},{answerText:"3 \u0438\u044e\u043b\u044f",isCorrect:!1},{answerText:"17 \u0444\u0435\u0432\u0440\u0430\u043b\u044f",isCorrect:!1}]},{questionText:"\u041a\u0430\u043a \u0437\u043e\u0432\u0443\u0442 \u044e\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043e\u0440\u0443\u0441\u0430 - \u0433\u0435\u0440\u043e\u044f \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0439 \u041e\u0442\u0435\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0432\u043e\u0439\u043d\u044b?",answerOptions:[{answerText:"\u0412\u0430\u043b\u044f \u041a\u043e\u0442\u0438\u043a",isCorrect:!1},{answerText:"\u041f\u0430\u0432\u0435\u043b \u041c\u043e\u0440\u043e\u0437\u043e\u0432 ",isCorrect:!1},{answerText:"\u041c\u0430\u0440\u0430\u0442 \u041a\u0430\u0437\u0435\u0439",isCorrect:!0},{answerText:"\u0417\u043e\u044f \u041a\u043e\u0441\u043c\u043e\u0434\u0435\u043c\u044c\u044f\u043d\u043e\u0432\u0430",isCorrect:!1}]},{questionText:"\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043b\u0435\u0442 \u0434\u043b\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430\u044f \u041e\u0442\u0435\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432\u043e\u0439\u043d\u0430?",answerOptions:[{answerText:"3 \u0433\u043e\u0434\u0430, 10 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0435\u0432 \u0438 17 \u0434\u043d\u0435\u0439",isCorrect:!0},{answerText:"2 \u0433\u043e\u0434\u0430, 11 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0435\u0432 \u0438 9 \u0434\u043d\u0435\u0439",isCorrect:!1},{answerText:"5 \u043b\u0435\u0442, 8 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0435\u0432 \u0438 11 \u0434\u043d\u0435\u0439",isCorrect:!1},{answerText:"4 \u0433\u043e\u0434\u0430, 3 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430 \u0438 7 \u0434\u043d\u0435\u0439",isCorrect:!1}]},{questionText:"\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0433\u0430\u0437\u0435\u0442\u044b",answerOptions:[{answerText:"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430\u044f \u041d\u0438\u0432\u0430",isCorrect:!1},{answerText:"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430\u044f \u0412\u043e\u043b\u044f",isCorrect:!1},{answerText:"\u041d\u0430\u0448\u0430 \u041d\u0438\u0432\u0430",isCorrect:!1},{answerText:"\u041d\u0430\u0448\u0430 \u0414\u043e\u043b\u044f",isCorrect:!0}]}],t=Object(r.useState)(0),s=Object(o.a)(t,2),n=s[0],i=s[1],c=Object(r.useState)(0),x=Object(o.a)(c,2),w=x[0],T=x[1],C=Object(r.useState)(!1),j=Object(o.a)(C,2),u=j[0],O=j[1];return Object(a.jsx)(a.Fragment,{children:Object(a.jsx)("div",{className:"app",children:u?Object(a.jsxs)("div",{className:"section__score",children:[Object(a.jsxs)("div",{children:[" \u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432 ",w," \u0438\u0437 ",e.length]}),Object(a.jsx)("button",{onClick:function(){i(0),T(0),O(!1)},className:"refresh__btn",children:"\u041f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0431\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0435\u0449\u0435 \u0440\u0430\u0437"})]}):Object(a.jsxs)("div",{className:"quiz",children:[Object(a.jsxs)("div",{className:"question__section",children:[Object(a.jsxs)("div",{className:"question_count",children:[Object(a.jsxs)("span",{children:[" \u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 ",n+1]})," / ",e.length]}),Object(a.jsx)("div",{className:"question__text",children:e[n].questionText})]}),Object(a.jsx)("div",{className:"answer__section",children:e[n].answerOptions.map((function(t){return Object(a.jsx)("button",{onClick:function(){return function(t){t&&T(w+1);var s=n+1;s<e.length?i(s):O(!0)}(t.isCorrect)},children:t.answerText})}))})]})})})};c.a.render(Object(a.jsx)(n.a.StrictMode,{children:Object(a.jsx)(x,{})}),document.getElementById("root"))},9:function(e,t,s){}},[[11,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.977b20eb.chunk.js.map